唔該admin ban 女朋友幫你打丁:) #76505

條友個個post都放恐怖gif
唔該admin ban咗條友佢

好波青

屌你老母 ban9埋你

咩圖嚟

唔係gif黎
只係比證據

幫你推

雖然你唔係貼gif
但下次最好貼link算啦

對唔住咁多位

已永久封鎖帳號

唔該哂admin
真係快手

Thx

會唔會太快

好波

推 但好似仲有其它人po呢啲gif
屌真係嚇撚死

比佢嚇撚死

張gif原本係點?

thx
屌佢老母尋晚嚇到我個心黎一黎

［admin]68903421[admin]

好恐怖咩？